不甘安於封建制度裡迷信上街真理會達到

\I/ (1997-2007)

埋葬昨天理想投身今天戰場

旗幟高舉群眾聲討不惜犧牲一切去上訴權貴的想法太俗套只可惜生活是一堆挫折...........

睇下呢幾年能否成功施法使出穢土轉生

如果命運能選擇

如果 命運能演習 現實中不致接納一生每步殘酷抉擇

聽beyond 長城好過啦

如果 活著能坦白 舊日所相信價值今天發現還未老

如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

過時了

迷信遊行...

我都係半個踩港撚
不過成日捧舊嘢都冇咩好處
而事實天與地真係可一不可再嘅經典嚟

留守過去的想法我會否好像這樣生於世上無目的鞭撻

打份牛工夠買樓加管理費？

只可惜生活是一聲發洩只可惜生命是一聲抱歉怕追討

輪公屋十年都未有未起好？

甘你老母